英預言家：明年中國經濟衰退 債務泡沫破裂

英預言家：明年中國經濟衰退 債務泡沫破裂

【大紀元2018年12月28日訊】（大紀元記者陳俊村編譯報導）英國南安普敦（Southampton）男子漢密爾頓-帕克（Craig Hamilton-Parker）自稱預言家，先前曾成功預言川普（特朗普）當選美國總統。他最近針對2019年的國際局勢預言說，中國經濟會出現衰退，導致債務泡沫破裂，民眾因而走上街頭抗議。

漢密爾頓-帕克每年都會預言來年的重大事件，並在YouTube網站和其個人網站上發表。有別於其他預言家，他會驗證先前預言的準確性，甚至給自己評分。

以2018年來說，他先前預言美國會在墨西哥邊境啟用無人機和感測器，而不會修建圍牆。但事實上，川普計劃興建圍牆，而且正在籌措經費，所以他承認這項預言錯誤。

另外，他預言美國加州和澳洲會發生野火，而印度則會發生洪水，結果真的發生了。他認為他的預言準確，給自己評分為10/10。

針對即將到來的2019年，漢密爾頓-帕克在今年9月做出一系列預言，以下列舉其中比較重大的事件供讀者參考：

●俄羅斯駭客入侵英國銀行系統。

●美國與俄羅斯因敘利亞問題而產生的衝突升溫。美國在以色列部署兵力。

●川普生病，但無生命危險。

●外界持續推動對川普的彈劾，但以失敗告終。他會連任總統。

●川普與巴基斯坦達成一項貿易協議，以換取該國驅逐恐怖分子和極端主義者。這些人會被趕到阿富汗。

●美國國家航空航天局（NASA）宣布在月球興建基地以取得稀土的計劃。

●美國國家航空航天局（NASA）宣布在月球歐洲議會選舉，右翼勝出。

●中國步入經濟蕭條，債務泡沫破裂，民眾走上街頭（抗議）。

●俄羅斯被大型隕石擊中。

●尼泊爾發生破壞性極大的地震。

●雖然朝鮮與美國達成協議，但該國領導人金正恩最終還是被其人民推翻。

（編者按：漢密爾頓-帕克在2018年預言中也提到金正恩會被人民推翻，但目前尚未發生。）

年年都話支爆支那

大紀元

睇侵侵點撚狗仲好

第二個預言侵侵會病

傷風感冒打乞痴都可以話老師又中

另一個話佢中聲波攻擊會失聰

依家又一堆馬後炮衝哂出黎

不如買定花生
睇盲毛係咪批中 大海嘯

中國步入經濟蕭條，債務泡沫破裂，民眾走上街頭（抗議）。

d鬼佬真係唔識架喎.
走上街頭抗議？睇黎佢對国情唔太理解

應該依家就爆緊,但就收得好密,好多人都失業,離開城市返鄕下.

一定走上街，行乞咁解唶！
以千萬計失業軍
屌！根本得打仗一條路

美國國家航空航天局（NASA）宣布在月球歐洲議會選舉，右翼勝出。??????????

●川普生病，但無生命危險。

一把年紀無病無痛先奇

美國加州山火同印度洪水年年都有架啦 我夠可以大膽預言出年菲律賓會比颱風吹襲多人死傷添啦

有好多都好難fc